條女真係淫, 約佢食午餐竟然提我帶袋

係食物袋驚食唔晒浪費咋,咪諗錯格離

條女真係淫

懂不懂規矩？

你條女又真係幾淫 琴晚屌得好爽

咁淫乜撚野呀屌你老味
你覺得自己好撚搞笑？

好人

你老母仲淫 比我屌緊

幽默感呢啲野 真係冇得勉強

條女好淫就唔可以提毛帶袋？咩道理

其實你個名係早期膠登臭晒，黎連登洗底為乜

其實條女提你帶袋係想叫你食完飯埋單
大家都心邪喇